直接叫人返工之前係屋企食飽啲，唔洗食lunch咪算囉

老闆：正 lunch time可以繼續做野